ipad pro 10.5

知唔知邊道仲有得試同買？

官方有翻新機

但知唔知邊到有得試下手

你試下air 10.5既外型, 再試下pro 11既mon+speaker+camera. 咁就等於試左pro 10.5

有新買新啦，iPad 一部可以用好多年
Budget 許可嘅話一定買一手機

我都想買部太空灰64GB WiFi 但搵唔到地方有得賣

IPAD好少買二手

Apple 番新
前日買琴日到

個mon唔夠一年就出白點
死症黎
換咗一部都係咁

想買全新
先達見到有部全新256GB 粉紅色 WIFI 賣4380

我果部2年多啦
壓住佢 咩mon都死啦

諗緊買唔買官方翻新

想要4G版
無地方有

apple翻新都賣哂了
豐澤又冇
但唔想退而求其次買ipad air2019

好消息 豐澤會定時返貨 今日禁到

有無WiFi+4G版？
好難搵

好似冇平